100元錢 VS 中國國旗 社會實驗 Money VS Chinese Flag Social Experiment

有冇 美國旗，USD，地點 USA？

係，唔係好偏頗

擺5蚊係地下 都一樣